又話要黑警還眼，fake news嚇到走鳩哂

連和理非靜坐都驚，白色恐怖自己嚇自己，真係唔知講咩好

又話6點熄燈 有武警 死撚哂去邊

黑警笑緊你地

屌你老母琴日講到㷫烚烚 今日俾人吹兩句帶風向就走撚晒

blocked

自製白色恐怖 笑死唔笑死

咁撚驚不如唔好爭取啦，根本意志唔撚堅定，你冷靜諗下就知唔撚會係機場射催淚彈，就算射又點撚樣？

黑警笑到gap gap sing

機場停咗政府仲驚

Block完就走啦

岩啊，仲話叫人留就係鬼

Mark 低哂呢到既名 今晚有任何一位手足被捕 入哂你地數

你班友嘅決心就係得咁多斤兩，難為前線打生打死，連和平靜坐都淆

恭喜你呀，成功屈服係白色恐怖之下啦

Fake News 咪聽日再坐過囉
反正你目標都係想佢無飛機飛到姐

我為自己嘅行動負責，你地可以走，但我會話你地決心就係得咁多

唉，聽日就可能冇咁多人架啦

屌，呢個真

重點機場停飛唔係Fake News 囉

幾時個目標係令佢無飛機飛？

10萬人入去為左做個細台風一樣既效果？

咁不如等風來好過

由第一日開始，就已經不停有散水狗吹風，不停話散散散，撤撤撤

連gphone都唔撚走，信fake news走個d人會唔會覺得自己好笑，次次都散，次次都放棄機會

吹撚到唔走就機場熄燈大屠殺...

我都唔知屌唔屌佢地戇撚鳩好

每日比昨日少1000

恭喜你呀10日就令機場正常番！！

大家話要眼 我諗唔係真係要d犬即場撬隻眼出黎呱

目的係 1.向外來旅客宣揚犬隻暴行 2.癱瘓機場
第二樣而家做到 自然第一樣都就無必要呢刻做 因為無受眾

咁仲有咩理由要冒咁大風險去留低呢？你要記得犬隻係唔按章法出牌

講到解放軍都唔怕，原來唔係嘅，吹假消息話lockdown已經嚇到要二萬五千里長征行路走佬

屌你地班大叫人走嘅食屎狗，屌你地班舉牌叫人走嘅食屎狗，屌你班p牌食屎狗呀